[HKUSPACE]召集所有太空人面孔(38) 光復香港 時代革命;五大訴求 缺一不可

歡迎各位fm bb，有咩關於space嘅問題可以係到問
year 2同老鬼都可以幫手答

Frequently Asked Questions:
1. 點DEFER學費?
打封英文解釋信
加埋offer letter+經濟困難證明文件+留位費收據既copy
交份copy去space院校就得
帶埋所有文件正本比人check
之後返去等通知
詳情可以打去space問
by梵高的星夜

2. 咩係天書?
係KEC十樓，有每年不同科升大學的數據，包括公開試成績，GPA，IELTS，interview問題

3. SPACE最伏係邊幾科?
沒有廢科，只有廢人
*雖然「沒有廢科，只有廢人」，只係祖訓嚟架咋，EE(energy & environment)、AA(Art appreciation)、IPhil(Introduction to philosophy)呢三科係大伏，揀咗嘅自己睇路，drop科保平安*

4. 常用連結

交學費、add drop swap科、睇timetable、apply locker、download notes、交功課、reference letter、圖書館book 房、睇/買transcript、 withdraw from study全部經portal入到

5. 關於killer
唔少人都話space多killer，永遠榮譽太空人港英狗正廢柴（戇鳩仔）咁講：

不過我自己咁睇，我覺得好多因素影響grade嘅，每個lecturer點都要派啲A+派啲B-，如果你嗰班多勁人，有對比之下你自然睇落差啲；相反你嗰班本身廢廢哋，而你水平又稍為高啲啲，assignment同present做得好啲，個A/A+自然袋袋平安。加埋出grade前每個lecturer比嘅grade都會微調，assignment A+final grade拉落A A-拉上A+都有，9分努力1分運氣，做好自己結果唔會太差嘅，唔對路咪add drop轉班囉。

唔好聽到人話某個lecturer教得好就狗衝，入到去比成班學霸堂堂屌打，出gdp嘅時候就欲哭無淚。某啲傳說中嘅killer無人reg，結果一個學霸都無，呢個就係你大顯身手嘅時候，多啲答問題問問題唔好怕醜，啲廢人一定笑鳩你多嘢講，你要記住平時分就係咁樣來，出gdp嗰陣你揸隻A佢揸隻B，睇下邊個笑到最後。同埋千祈唔好遲到同埋走堂，平時分執豆咁執，蘇州過後無艇搭，無咗呢10%話知你全部assignment A+ final grade都唔會上到A+。機會只係劉備勤力嘅人，做人做狗自己決定

6. 關於freerider
係人都知asshole多freerider，高級太空人癡線蜘蛛絲好好食（freerider）咁講：

讀得asso就咩人都有，自己有料就點都唔會阻到你上岸，有好嘅groupmate當然輕鬆好多，冇亦都無謂左屌右屌，入得嚟做group project就要預自己一個人做多啲/做哂啲嘢，唔係個個都想chur爆升u，自己要靚龜就要付出多啲

祝各位太空人早日返回地球

比啲掙扎！
I want you to 過三爆四！！！

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

留名

⁠

有冇ching 分享cards 點攞高grade

有冇Ching 知 EAP 嘅kenneth Yu 教完點呀

如何係Danny 仔教
認真小小寫essay
測驗真係詳細溫下D concept
吾難高分

想知+1
Ching邊班？

Cards想低分先難 不過今年啲tutorial唔知有咩人教 唔知有冇killer 上年就派grade咁派既

Agree

Eap2 Henry Choi是否killer

hi 求CCEN4005 CL15想轉CL32呀

有冇人申請過sit堂？

？申請？？

去咗sit同自己完全冇關嘅堂，堂個lecturer傾咗陣計，佢叫我向space申請旁聽

(勿相認)

呢個真吾知 可以去office 問下

請問有無CCIT4020-CL01?
可用CL03換 感謝
tg: @wandavi

應該冇咩人會申請

Physiology Tim Chen評價點

好可愛好靚仔好好人accent好好聽

eap2個chris是咪killer

Cccu 4032 CL02 想調 CL03
Introduction to new media
thx

Tg:zooooye

想問下 IAE lau kin wai 好吾好

多謝絲打 咁講法同我打咗支強心針

咁撚戇鳩唔比我調

想問知唔知qa1邊啲係killer?

佢啲班好搶手架，你唔要大把人要

上個post已經答左幾次，冇killer

唔通1+1=2既野都可以kill人？

tim少

28

我係佢教，上堂膠得來好好笑

好似今年yr1 Ronald係新教

Timtim

佢教咩班？

今年上左岸 唔太清楚佢今年教咩班

有冇人有DENS CL06可以換/放俾我

請問John O'Riordan係咪killer?
上咗堂覺得佢幾nice

我都係佢教

鬼佬十個有十個都係伏

[

新戰線—Pornhub

有無人今個sem讀histories？

Henry派grade我覺得算鬆手
So far我啲fd都唔太覺佢算緊
利申：佢教我EAP1，然後我最後拎咗A-

想問下EAP2 外國人Sara教得好唔好？
佢話佢教過好多班EAP2...
有冇ching比佢教過？係唔係killer？

教iae嘅john係點

ching 讀history？

Same with you

fm表示讀engine嘅intro to computer programming 同computer architecture聽唔明 冇底呀

想要ccen4004 cl21
可用cl22換

屌個班太少人唔比我走

Tom hopper 伏嗎

CCSS4030 human behavior and social environment 有無人CL 01？可用CL04 換。

Tom is a good guy but not a good Lecturer

教寫作嘅吳慧鍾伏唔伏

賣ABA書(90-95%新）
Financial management $150
Management $150
Marketing $150
Accounting $150

Year 1 可買二手書睇+上網買course code做assignment平幾百蚊

TG: @yhy4144

有冇人知ITF CCIT4085 CL08 個Titus點

偏緊 但至少保到你overall 有B range

EAP II CL18邊個教
Sit咗陣就去左另一堂到聽
鬼妹嚟，係唔係killer

有冇人知epa2 cl20邊個教

30 分鐘break 係咩玩法

有無人可以用ccch4006換ccch4013

補眠

九龍灣附近有咩黃店好食

好想坐佢電單車後座

miss 咗lesson 1點算？

Time stone

Thx Ching

Danny 仔有冇教yr 1 Tutorial ?

其實想問點解個個都要講Tom is a good guy係咪有源頭架

上年係佢負責Card
今年就吾知啦

我上年lecture同tutorial都係佢

有冇人知鬼妹Sidera Tahir點？

係咪有人想要CCIT 4057 CL02

如果year 1 HD engine整個tg group有無人有興趣join?

global issue and everyday life 個alex chun係咪killer?

chung

我都係

兩科其實都唔難
Programming唔熟就自己揼多啲
CA都係做曬佢啲tutorial唔會差得去邊

CCEN4003 CL70求換CL72
兩堂都係Sammi教

有冇EAP2 NL04 同學 由NL05走過黎，未搵到gp mate

Metoo 你咩時間上堂

大家覺得Elim Tsang 點？
個個都話好
但係我覺得一般

有冇人有CCCU4041 Rep of People in Pop Art Forms 嘅course brief? 想知伏唔伏

有冇人有CCCU4041 Rep of People in Pop Art Forms 嘅course brief?想知伏唔伏

CCEN4003 CL36 教成點?

有冇邊個lecturer推薦

請問有無CCCH4013-CL04?
可用CL01換 感謝
tg: @Ho5694

我想問吓eve ho 個樣係點

冇底嘅話份project會難難地

係呀 中學都冇掂過關於電腦嘅嘢

CCCU4040 CL05 換 CCSS4005 CL05

Academic English 唔知up 乜7

原來yr 1 ans走得10個

我唔想讀禮拜六嘅CCCH4013
如果有人可以換
重重有賞
有意請

Ching 有冇讀healthy living?

冇

有冇人想要星期六CCBS4006 CL08
想要CCBS4006 CL03
重重有賞

揼多啲啦，sem1同組有兩個coding廢到仆直，都咪又有自己同另外兩個搞好份project

其他日期都仲有位呀

CL28

我第二班
希望唔係killer
感覺幾好

Eap2 FTC NL04想求gp mate，轉自FTC NL05,怕冇人

Kenneth係邊個？ 有冇好嘅lecturer推薦

中秋佳節做咩好？梗係一齊食燈籠玩月餅！

想問如果要apply transcript for non jupas用係咪網上apply就得？

tg?

有冇人知eap2 cl20邊個教

係走唔到啊 佢每班最少要10人 而我喺其中個10人 巴打可唔可以幫手換一換

填form解釋點解sit，再同個lecturer傾計要佢同意

請問CCEN4003 CL50係咪Ashley Wong？想肯定下 唔該各位🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

我想問下CCCH4003－CL32係邊個教

ICP雄哥幾好 . XX雄 唔記得佢個名

陳桂雄

你留比我得唔得

有冇人知CCSS4200 CAR個Chan Hei Man?
伏唔伏？係咪Killer?

係 49-51

有

答錯😂

你讀過？

aeon執柒之後大家係去邊度食lunch

德福不了
杯葛黨鐡

所以咪問去邊度食 唔通要行去mega咁遠

淘大
11:30/14:30就新澳

DENS stella kao同IEA 鬼佬Alex好唔好？

新澳啲老鼠多過迪士尼尼

點解

讀緊🤣

正牙

咩班

想問HD business yr1係咪冇得swap

好 唔該手足

求問CCEN4003 CL86係邊個教？

04 你呢

CT呢？

IAE鬼婆Anne係咪killer
上堂識咗啲英文唔好嘅係咪死得

之前有間黃底拉麵店開喺德福
我都唔知食唔食好

8半eap

Yuan a

Yuanna

屌你同班

ching有無組 carry下小弟

你自己一個上？

係啊

Tg傾

ok 不過我要訓先 聽朝搵你

13

我14

你自己讀咩科

我文科

IAE Alex kill到仆街 走啦

Understanding Hk social problem有冇伏？

Alex就小心睇路，想拗分就冇乜可能
利申：試過兩份assignment食咗屎

CCSS4007 CL03求換CL06！！plz!!!

Cccu4032 CL02 求換CL03

有冇人知cccu4041 representation of people in art form CL01係邊個教？

呢科喺讀sociology 4嗰theory ，再apply落香港的情況。
呢科都幾好讀，不過要留意多啲時事，睇多啲新聞，因為份功課或group project 都係要找香港的case

唔該曬手足

exploring hk through films and popular music好唔好讀?

唔出奇，今年咁遲先派都知冇乜位

Repona

咁我想問 Global Issue and Everyday Life依科呢? 同Social problem in HK邊個易上手D同埋邊個易拎grade D？
本身英文底唔太好

有冇ching知道English for business CL 12-13個lecturer教成點依家係Mary 教

最後尾班車問多一次
有無人有 CCSS4035-CT13 可以同我調
我有 CCSS4035 - CT02
救救無dayoff嘅小朋友

有冇CCCU4040 CL03嘅巴絲講下尼班邊個教？見仲有22個位

Eddy 應該係個時間垃圾

唔該ching

我都係
知唔知邊到有得補下

唔知點算

有無Ching CCMA4001 CL09想轉15

有冇Ching ccen4003 cl64想轉？
我係cl73 sammi教 想要cl64

古代漢語全部都係志廉bb教

應該係charles kwok

講野好悶既阿叔

Icp絕對跟姓陳果個 如果你year2讀cs仲會見到佢

dens嘅話邊個好d oliver定stella

知唔知邊度有得睇邊個教邊班

Sit 問 人緣幫唔到gpa好多 但至少補底

渣哥都係德福啦

Applied stat miss咗星期四第一堂 swap星期六 但聽日紅日 咁係咪下星期六先第一堂

太空人都要光復香港 時代革命

雄哥？

metoo CA嚇到賴屎

其實個個comment都要禁負評果位巴打好慘

咁又唔驚呀 我驚我讀極都讀唔明

知唔知佢教邊幾班

個lecturer好似好有問題亂咁比分 小心中伏

CARDS果個Tracy chan 如何？

嗰條on9仔好似話升返上3大 但唔撚知點解成日都mon post負皮

07 09

應該bot黎

咩係bot

電腦程序？

原來我就係07嗰班

好能驚
小妹以後食飯5敢入淘大了

5敢返學了

返學冇嘢食lu

我估我應該見過你

巧京 而且太空行到咁前 會唔會有廢老順路入埋黎打

學校仲要冇gate 一陣連學校都唔唔撚安全，全部狗衝入KEC

好不安

有無文筆好嘅ching send email叫店長回應下

睇你本身對香港以前啲歌同戲有冇興趣上堂睇吓陳寶珠聽吓許冠傑達明一派又一堂
Work load較多
我自己覺得好好讀

利申 本身有興趣 輕鬆攞A range

想問下如果我有join bus so嘅話喺派business嘅Offer嗰陣時會唔會加分?

唔似係，留意咗好耐新cm冇負皮

搞唔掂之前先話催淚煙

痴線有狗喺九龍灣站月台捉人 巧京聽日返學俾狗咬

隔離就輔狗總部

同狗講我係太空人

踢多你幾腳啊

Cita人表示隔離係牛頭角狗屋好撚驚

有冇名，想食

大門拉麵

聽日返學試下先

自動運作嘅程序

但係間野係德福wo

我靜係諗到淘大kfc係完全清泉

茶記都可以唸下

我覺得d茶記都應該紅紅地

淘大mos cafe/大快活lo

Mos 點睇淘大有，再唔係食華御結絕對清泉

究竟聽日金鐘返唔返到呢，統一同海富

渣哥慘成condom

可以一試

開正TF

有無人知School Calender網上面係邊到睇定要student handbook先睇到？ Thanks

喺邊

德福間haagendazs隔離

老鬼都表示好好奇， mccs啲老師一年少過一年咁，想知仲有邊個喺度

Handbook有，應該portal都有，再唔係就咁google hkuspace school calendar 2019應該都有？

中文2咗而家year2，應該考咩試補飛好

咪玩啦 ching non jupas一般而言係gpa interview professor preference 行先

依家咪有囉

喂 嗰位3大Ching 你又真係咁撚得閒逐個逐個comment負皮

你係咪喺space有啲咩唔關心嘅回憶呀 講出黎share下啦

Igcse

我都想知

屌佢summer先有中文考

都屈屈埋埋左幾年 係時候解開心結

你都係呢班？

冇架啦 得呢個

year2走啦

Hihi

明明mccs應該就應該最開心

巴打們今日食咩

唔敢入淘大 京俾藍絲打 應該去mega食

我一個人黑衫過緊淘大

巴打

唔食 = problem solved

巴打有d狂

真

Jarvis
Repona
Eddy
Stella
Oliver
好似冇了

大家有冇apply locker?

有冇人知CCIT4085 cl08 You Shun Fai Titus 個 email 係咩

有冇Space 係polyu 讀aviation related既科，想問幾樣野
1.Sem3 cgpa 有3.1-3.2或以上報唔報到AOS/ATE/AML同大唔大機會入到
2.洗唔洗寫Personal Statement同問學校攞推薦信
3.有考ielts但得6，報唔報上去好
4.之前見Subject Leader 講話有cgpa 只得3.0既都入到去，係唔係真

希望有ex太空既aviation 同學解答到我,thx

⋯同學，打錯左

titus.yiu@hkuspace.hku.hk

year1新仔想知點樣apply locker？

2. Personal statement 一定要架啦
Reference letter 最好搵返一個lecturer 幫你寫
冇都ok嘅
3. 報，poly ielts 只係要6.0
1,4 你自己睇天書啦

人地分好晒組

不要說了

等毒撚同組

話說三大係咪都要meet 到佢個 admission requirement先叫Full cert

等lecturer分是否悲哀

究竟KEC附近有咩好食

德福間百老滙日日都loop EndGame

I love kc ho❤️

想問seminar series lecture係咪冇講座/工作坊或者tick左唔去就唔洗返？
同埋係要全年返兩個seminar，定係一個sem返兩個seminar？
我知個問題真係好弱智但係又驚有行差踏錯

幫朋友問，IAE CL87既同學有冇人欠grp mate

開咗學2星期 但我想知kec喺邊...

圍爐
利申kec

咩科?

Kec唔係喺九龍灣咩？

Acct
啲同學仔都唔差 驚唔夠高gpa
想入返三大

同學係咪上錯堂 aba好似返cita wo

又蠢唔晒扮咩唔知邊到kec
唉好驚兩年後乜都無

唔使驚喎 你得時想升返乜

其實poly city都ok...如果有得入
你咩科?

但你返cita應該都唔會同我相認到
Poly City都okay啊 都係揀返商科?

係我商科底
就算上返大學都會揀返bba

唔該幫手推，有德國記者想搵人做訪問

（代post，求推！）German Journalist Looking for 2 Interviewees

巴打有讀Econ? 有冇買Business Econ本書

想問揸住張facility access card係咪hku任何lib同sport center都可以去到?

I love kcho❤️

想問下申請左transcript有無限要幾時之內去攞？
7月個陣申請但到依家都未得閒過KEC攞

English for science and technology有咩做？

有無人可以借把較剪嚟剪locker條索帶？
2樓無較剪

same

有冇ching上年或者之前讀env and earth sci 上左幾堂上到好迷惘 適應唔到個教學方式 完全唔知點抄notes同點溫 有冇ching可以指點迷津下

聽人講EAE係sci今年新開嘅科我覺得其實只係學緊中學bio野

最主要係佢個PowerPoint大部分都係齋圖 雖然有啲point forms但係都好籠統好概括 又唔知佢會點考法 想溫都完全無從入手

information technology fundamentals 好悶

致連登仔既親朋戚友：
求下你地幫個手簽個名
一傳十 十傳百 百傳易幻易！

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

[url]廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去 廣傳出去[/url]

Financial Management個Bruce咩料？

❤️

癲鳩
狂爆你

有冇人知year1 psychology本書叫咩名？

想知attendance
係頭一個定係頭兩個禮拜唔計

辭咗

上堂俾人撚完

想問locker而家已經可以開始用？我之前見仲有前人留低d鎖

有無ching有二手書放
想要Discovering Psychology 3rd Edition

如果想報曬三大 係咪要分別問三個老師拎三封reference letters?

無記錯學校system最多只可以俾你搵兩個老師寫，但每個老師可以寫幾多封就無限（好似係）

第一堂only

姐話要其中一個老師寫倆封 !!

唔使報ust啦 ust基本上唔收yr1 asso 除非你本身dse分夠入

我year 2 arrr

你搵個好人嘅lecturer幫你寫晒3封都冇問題

通常都係禁？

3樓電腦室著灰色衫個位巴打下次睇h漫坐最後個排電腦先睇好唔好

特登禮拜六返學就咪踢爆啦

佢隔離左右都係人⋯

有冇人知Business Division Head Mr Samson Lee 個email 係唔係 Samson.lee@hkuspace.hku.hk?

想像到有幾尷尬 不過重要係seed啊

真勇士

你嚟

我用開電話睇

Academic exellence award同principal's honours list 係咪冇錢得張cert?

有冇人拎咗新生入學獎？係咪一定要著suit？女仔係咪一定要著西裝裙

係
仲要著黑絲

小妹上年條裙太長冇錢收

好彩我上年著個條夠短

想問下新生入學個獎學金幾時有得攞？

project同 assignment做好啲就得

repona正 之前上佢輕鬆A

垃圾嚟 可以唔join

Ching 玩過？

fd玩過 冇用 浪費時間

Kc最正

Alex 點，悶到想轉班

唔熟佢

上年話唔得閒無去到

我想問，係computer room影印notes 要輸入既 document id 同 password 係咩？

你自己定咖係電腦打一次 去到printer輸入返就得

Thx

係咪$5000蚊果個

未領有咩手續要搞

佢應該有打電話同你講要點做 我淨係記得佢話下年二月先有錢收

有冇手足year2收到獎學金頒獎典禮通知

攞獎學金都有頒獎典禮？

係點樣先有得拎

好似要靚仔

咁應該聽日收到

退學信就收到

見隔離行動post話930搞三罷
我地會唔會搞？

畢業禮頒埋啫

今日有無人搞連儂校門

今日dayoff返唔到去搞校門
聽朝返8半
諗住噴完油先入去上堂
有無人join

噴校門？我以為大家係想搞連儂校門

噴校門就太過激進 建議連儂先

其實兩年前我y1嗰陣kec大com出面有民主牆
唔知點解幾個月後冇撚咗

有冇CCEN4003 CL56的同學？
我Group Project無組！

其實aba mkt 有邊個lecturer唔係part time?

我想問個新生入學獎學金係咪全世界都$5000

好似越高分越多錢 我有個frd19分拎10000

Retaker係咪無獎學金

圍爐谷

我

冇去到係唔係都有錢收？

係 不過完左year1先收到

Wtf 我24分 $5000

咁遲 係唔係求其俾個理由話唔去就得

係 我話要番parttime

有冇3322先

佢話出年二月先至派

要有3322先有scholarship?

渣ga

Rebecca kwan

Sor lor

癲佬一個 諗返起以前上佢堂都興奮

我上年19分$5000 識人20分$10000

我24得$5000

OK OK OK all-in佢

Please call her Doctor Kwan

Rebecca 上堂開心又串鳩大陸狗

又學到嘢

Yr1 intro to mkt reg佢，，Yr2 佢剩係教 Consumer behavior

利申: mkt major 已上岸

點解當初入學唔知有新生獎學金呢樣野dllm跌左成皮野

Ching 咩programme

[緊急置頂] 有絲打睇唔開 救人！！！

幫手推呀！

上左岸個個?

對

垃圾SHITTY

Cityu mkt

no
識人係入左..好似都係囡囡

好似唔使申請，係佢哋自己揀人俾

有冇人知marketing tina lam 好唔好

有無ching 讀過/讀緊Histories, Societies and Identities: Connecting the Past to the Present呢科？

比你放落award個度咯

Non jupas award個度 多樣野寫

CCCU 同 hkuspace 邊間好

好過冇咁囉

個個都有咪唔洗搶咯

Hku space

冇cgpa3.7 up就有

又水人？

返8半依家10:00仲未返到

遲左咁多返屋企好過

Lecturer落堂先take attendance

自貼先啦

喺波台貼過

有冇讀AAELL嘅朋友👋🏻👋🏻🥴

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

問下大家 依家申請緊資助
嗰個申請人的顯示所修讀課程的任何文件可以係learner portal邊度搵到？

學生證.....

我知呀 學生證係另一樣證明文件 另一樣就係我之前提過嘅 但係我真係搵唔到

任何證明到你係喺hkuspace讀梗書嘅文件就ok架啦

個honour list除咗打jer 之外仲有冇用

琴日email r Rebecca信 冇回應bo :( 係咪要親身問 冇得直接email? 定係佢quit左。。。 (3.8)

學生證夠架
再唔係自己打電話問

好嘅 唔該晒

有3322 24分唔入u?

我band A三個位都擺中大 一個都入唔撚到
後尾派左個Ling U offer俾我
唔想讀lingU 情願讀asso

你個三個choice係咩黎

Social science Social work Sociology
明明有同學同我同分但係入到Sociology
可能因為我英文三

24分應該掃哂cu普通文科+hku ba

Shit 唔好再講

唔係可能 根本就係衰weighting
Cu sosci英文 at least x1.3 攞個3都同4都可以好大分別

唔怕啦
你dse呢個分
Sem1個成績唔係太差
Cu都有機會入到

Cu唔係唔收year 1咩

就係衰科英文

有例外嘅 但真係得幾個
Cu year1 好睇dse分
Interview 得好就有機會

天書係咪棟棟campus都有架？

24分勁能到

有冇人知道10月9號駛唔駛上堂

淨係得kec有

個個都收 係唔收你

咸到收5到聲

6樓男廁第一格

picture or mother

想問SDCS啲workshop有冇用㗎??

正

自己入去睇啦

有人吸天拿水？

我嗰個係照讀PowerPoint

930 三罷冇人講？

想問下yr1 cgpa 2.3
係咪可以準備入社會大學

Ez
咪又係lecture 啲嘢
Quiz 係mc TF short question

你個lecturer姓咩

唔明自己上網睇
個個都唔明架啦

咁易 得你唔明

係 你幾時死

做咩啫你

佢會派？ 我想用網上database

要自己搞

上年要等好耐先派

唔係去校務處問就有咩

我打去太空問話會派嘅

請問要等幾耐的

上年大概呢個時間鬆d就出通告話邊幾個course邊幾日攞得
但係要你張學生證張相正常過到骨 否則要約你影多次 就耐好多

明白，thanks

我屌哂你班仆街呀

聽日三罷我喺到講咗幾次都冇人理
而家張facility card重要啲定香港重要啲呀

想問罷課駛唔駛通知個lecturer一聲

lecturer唔會理

SPACE有無咩罷課活動?

唔覺有太空人關心地球

所以之前既罷課自己走咗去cu同中學都罷

Feel到聽日罷課應該比人當普通走堂

聽日3堂

你u嘅罷課都係當你走堂架啦

Sor lor 未入過大學點知啫

學校係咪有得借尿袋

係 去4樓拉把counter度借

即係圖書館counter?

係

thx，巴打好靚仔

求救
如果個堂取消左正路係咪會sms通知你？
柒下柒下咁番到去先見到門口貼住張紙話cancelled
但係完全無收到通知，hkuspace個email又無、learner portal又無、sms又無。
我係咪俾lecturer杯左

正常會SMS
可能你lecturer 太遲先請假
學校send唔切

聽日大家會唔會罷課

會

真心希望大家聽日可以罷課 返少日學真係唔會影響啲乜

fullgear上堂

All black 返學

求下大家將3樓貼滿文宣圖佢🙏🏻
次次行過見到塊乜柒連儂板衰撚過我中學
我屋企無printer 每張$0.3咁印法就嚟破產
求下大家每人印定少少文宣 每次行過貼兩張落去
好快會貼滿成層

有冇地方罷課集會

black block 加口罩啦

罷ed

三樓？

罷ed 話說eapii assignment1係咪下星期交

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

好似係10月14 下個禮拜一重陽

大個仔喇咩都要自己搞㗎喇，唔會有人幫你搞

啱啱上網睇咗啲資料同討論區 不過搵唔到邊度報
見到有啲人話5,6月考 但我啱啱去咗IETS網寫10，12月考得
唔知從何入手

IGCSE喺五六月先有，一年好似得一次
Ielts就密啲，自己報名留意時間。

明白了，唔該師兄

想問culture, media and society 有邊科伏？

ielts 每個星期都有

感謝你補充資料

有冇人知hard copy交去邊

擺去功課收集箱，或者上堂交

太空連儂都有支那踩場

無處不在

又有撕紙🐶？

比我返學見到實用嚟練下踢波

小心有cam

Memo鬧手足

寫memo屌得啦

各位聽日記得帶口罩返學啊

我想問張fac係咪淨係可以入HKU圖書館
仲有冇其他用途

俾你唱k拎學生優惠嗰陣博個staff唔識英文以為你讀hku囉

Sosad

點解咁少人戴口罩

一陣德福有快閃啊

緊急突發！召集每區嘅打工仔！！！

12:30德福見

矛人

你喺邊
企咗喺G2000出面個中庭

M妓嗰頭

不如再日轉堂就嗌啦

走咗堂

我屌
依家先話聽日唔開

98190979星火電話，大家一齊推爆佢

以我所知就入唔到
你可以試下

no

星期二有無活動!

應該冇

Kec今日有無開

有冇人知教EAP2 Chris Lai email？

flora ho 淨係俾你weekend 去 , 無人check.

利申：上年時過俾人reject

Psycho?

你係驚遲到？我覺得frank leung會比你補考，但如果你係未溫曬。。之後嗰啲努力

利申一陣會遲，裸考

Mc quiz點都會有分嘅

會唔會cancel

感謝提醒

今日campus好多人病咗😷

有冇人已經收到scholarship

巧少人喎……

ok多人啦

今日太空收五點半？冇收到email

我都遲

Due to possible traffic disruption, all CC classes today (8 Oct) will end at 5:20 pm and classes start at 5:30 pm and after will be suspended.

Thx
唔記得仲有portal

係咪之前有太空人俾狗咬 店長親自去保釋

門口個噴字又俾人封咗

想問下5號停左課咁係會少左堂定係推遲一個禮拜完sem

或者你可以問吓你老師補堂事宜，因為通常都唔會係推遲一個禮拜，而係另外再約時間

好啊唔該你

屌你老味邊個on9噴字
校長黃到咁就俾少少面，尊重吓啦

想問係咪有藍絲阿sir同學生嘈交？

where

唔知，行過聽到人講

5點半係電梯打爛破璃樽唔理 仲要係到笑嗰兩個人
唔該比少少公德心啦 通知清潔阿姨都好呀
依家成地玻璃碎係梯口呀
What a shame

咩事爆
我喺拉把都聽到好大聲

屌佢老母搞到成地酒味

跌咗好厚嘅酒樽 個矮嘅仲話 500幾蚊㗎我仲未飲過 之後掂行掂過

跌左酒樽 類似whiskey

聽日係咪放假？

同問
lecturer講咗唔洗返
但SCORE又無改到

手冊好似話聽日係class suspension

即係點 做咩聽日放假

graduation ceremony

各位巴打絲打

CCCU4039 Intercultural Communication
CCSS4043 Global Issues and Everyday Life

我想問呢兩科邊科冇咁伏？

呢啲人賤撚到仆街

我想問DFS嘅選修有邊科係好讀有邊科係伏

係 成地玻璃碎好易𠝹到人

ccss4043 大伏 cccu4039唔知

聽日放假 但係soul timetable又冇更新 做乜

可唔可以講下點伏法？

成件事就係有兩個學生係電梯到打爛左枝裝酒嘅玻璃樽
啲玻璃仲幾厚下
搞到電梯都係酒同玻璃碎
兩個人完全冇諗住執同搵清潔姐姐
仲要係咁笑，仲講埋啲風涼話話仲未飲枝酒
然後就掂行掂過，極冇公德心
留低嘅係一地大片玻璃碎同酒係梯口，重點係個位置好易𠝹親人

唔關 兩件事黎
希望佢地睇到會反省下

GIEL大伏

我識其中一個 睇住件事發生

可唔可以每日都有叫口號活動
每個半鐘就叫一次

kec open?

open

巴打可唔可以講下點伏法

今日大家放假有咩做

圍爐諗梗揀咩科

換鎂

打J

佢個圖書証點申請

HKU facilities card? 唔洗申請咖 佢好似會通知你然後叫你去counter攞

大約會幾時通知

好似係自己去攞 佢無俾通知我 但我去攞都得

想問Art and life:A journey of appreciation and creation 同representation of people in art forms邊科伏啲

太空有冇民國大中華膠

聽日國慶

去連儂牆痴青天白日滿地紅？

唔好意思 想問有關repeat科嘅嘢
Sem1有一科預咗攞D or below
因為走咗啲關鍵堂 (in class discussions)
導致有兩份Assignment計零分 而呢科係冇考試嘅
認衰仔 無藉口
唯有寄望下個Sem翻返足 由頭黎

返正題 去咗睇Taking Extra Course張表格
上面寫要喺Sem2前五個禮拜交表 大概12月12號到
但Sem1嘅grade應該2月7先會出
請問係咪都可以照交表？🤔

唔該定先 雖然唔知有冇人答🤣

‘before the commencement of the new semester’
定係張表係指下年Sem1開始前 嗚

EAPII份assignment1要deadline fighter了

連paper都未搵

每個寫100-150字應該1晚就搞掂 終於有種翻緊學嘅感覺

Same

有冇人喺KEC執到支Apple pencil?

AALH sem2 course 有邊個係伏

5撚系牙

屌曬你班撚樣老母
叫光復香港無人應

一路行周圍冇人應

心淡 2:30 叫多陣 無人理就算

我會應

學店買now翻黎播

唔會upload
有d好心d既lecturer會俾下sample咁

星期四返學既全部都係廢柴 不服來辯

因為小妹放左假

星期二好澎湃 今日笑撚死人咩

星期五最勁 不服來辯

sorry 星期四dayoff

eapii assignment1搵個D souces是咪唔使喺之後份嘢用番

其實我都係

聽日八半堂 等睇口罩又唔戴 口號又唔叫

應該唔駛

咁是但搵幾個有關就算 跟住佢張list寫應該無事

8半就算啦 都味訓醒 落堂果時就差唔多

8半慣例9點先入 不過聽日應該早少少番 print 埋份assignment先

有冇師兄師姐解答下
我想問下 CCSS4005 Understanding Social Problems in Hong Kong 伏唔伏

eapii佢話要three difference sources係咪即係唔可以全部都係essay/journal article

有無人知EAP lecturer 叫Chris嗰個香港人email係乜

我都想知
定純粹唔可以同一篇文搵3 part做

想問下教epaii個香港人chris姓咩

有冇巴打絲打知道

CCCU4038 Global and Local Cultures: Perspectives and Lenses to Examine Communities and Self

CCCU4039 Intercultural Communication

呢兩科讀咩同伏唔伏啊

唔佢意思係唔可以一個source用3次

唔該哂，咁都好啲

之前奶過野

去左搵三個唔同種類嘅source？

類似 搵撚左我成晚都搵唔到個topic其他嘅source

同問

上面嗰個唔洗考試

想問吓咁多位
CCST4122 Global Technology
CCSS4044 Health, Technology and Society
CCST4009 Energy and Environment
呢3科嘅評價如何?
揀科無從入手

作為GTC打手一定推介Global Technology

想問下 我讀N展 邊科伏
Energy and Environment
Global Technology
Health, Technology and Society
Health Living
Thinking about Science

Global Technology

呢科係讀啲咩嘢㗎

如果無轉syllabus嘅話應該係傾向理科嘅人類史？

咁多科入面 算唔算較易 有冇exam㗎？

有無人好似我咁將abstract嘅嘢用自己文字寫番就算

冇exam但有一個MC一個LQ test
仲要間唔中寫下文同有一個group project
至於難度我上年兩個test鳩答都有A-可以參考下

都要篇野本身1-2頁短先得

我覺得佢唔會咁得閒成份source讀曬 我自己都無

hardcopy 5 is要印埋你抽左邊頁出嚟寫

屌原來要print ar

鳩答？點鳩答法

裸考

咁將份好長嘅論文換成news article先

哇 咁我都揀呢科

有一樣野就係group project記住要搵好隊友

好 收到
巴打year 2?

會揀咩科

如無意外一大N展yr1 entry

點解唔係yr3？

唔想咁快做野…

？

有冇人養小妹

我都等緊人養…

eapii嘅assignment好複雜 要爛了

做左1/3而家打緊機

same 直接抽佢conclusion黎summarize算

如果我想yr 1走 最少要有咩要求？

你唔好問我啦哈哈…

如果我想yr 1走 最少要有咩條件？

>3.8 中英文fulfil + Phy 3

phy冇3點算 係咪要考返phy

無應該要考慮yr3 entry / 睇下poly city嗰啲？

係咪就算爆4都冇機？ poly yr1唔係收好少人咩

只可以講我GPA達標又fulfil到要求都入唔到

咁難入？ 咁poly你冇報？

淨係報左一大，今年都應該會係咁

問多樣野 hku嘅nonjupas ac係咪可以用兩年都得？

1:00應該最熱鬧

eapii可唔可以有兩篇係newspaper article

應該得啦

介唔介意留個tg 有嘢請教你

你搵走到嗰啲好過啦

咁好啦

入咗ust engine year1嘅ching表示建議讀engine最好讀多年揀senior entry入year2,條路會輕鬆好多。

ust = 比狗讀

真，但毒撚去其他u融入唔到

try not to la

global technology workload 大 但係個 pt miss 幾好grade
ee 好多fd 讀 好似幾易 小功課 不過唔知點解有d人話好伏

三大既話cu會易過hku ust基本上唔收

呢科喺讀sociology 4個theory，再有4堂用返啲theory解釋現時香港情況。
個人認為幾好讀，但有心理準備要睇好多新聞，同埋有啲人會覺得sociology既theory 好抽象，呢嗰真喺要睇自己。
我自己就覺得workload少少重，但非常有趣。

好難搵 算啦 原本目標有b就算

就咁hku lib有幾難

我地組揀左個19topic 而且佢限死兩頁 好難歸納到

巴打 cu有咩科推薦

咁其他科呢 有冇識人讀過？

咩叫限死兩頁
我個class就要每個source120-150words only

佢要你print份sources出黎 而且你只可以歸納份sources入面最多兩頁嘅嘢

我都係咁
咁唔一定要summarize成篇文，summarize果兩頁嘅內容己經ok

Culture, media and society elective有冇邊啲科易讀啲 好擔心嗰grade

List?

可以淨搵Essay同Journal做，但唔可以用同一篇做晒3part

巴打加tg?
讀緊有啲嘢想問

屌好on9啊 佢course outline寫下個禮拜開始交 但soul係今日deadline

14號2359 dead

屌

Chris：I never expected this

成班都係deadline fighter喺度print嘢 堂都上唔到

HKU SPACE副院長劉寧榮：同意宗教領袖提出「平靜期」 便利各方對話

副店長

想做第二個段狗

好彩店長係深黃

無人嗌光復香港

唔係兩點半咩

牙段同學生深度對話又回應訴求唔反了

想入暴大

原來我個科嘅honours list
都唔係好多人有

Tran去暴專都得架

你點知，拎嗰時睇下幾厚

拎嗰時睇下幾厚？

year 1 咪 cu engine year 1 都冇得揀

gpa係咪大概3.3就得？

簽收個時有name list

有冇CT25仲未組滿人ah

有無人知電腦優惠收貨個張卡係邊張
想買電腦

聽講CU 好少收Yr1
想Yr1建議留意翻唔同大學黎SPACE搞既admission talk
雖然廢廢地 但有D都有用
比如HKUST唔洗睇中文 炒左中文既人可以唔補翻
同埋HKUST Engineering Yr1冇interview
最好上埋咁多間U睇埋admission deadline之類

Requirement 果邊yr1 你預GPA一定唔低
上年識人 GPA3.9x 都冇HKU offer

咁柒都有

3.9x真係好慘
利申3.7廢J

識人讀N 展 DSE 25分 yr1 cgpa>3.8 ust engine yr1 唔收

想問下個workload大概係要做啲咩

我自己best5 22 yr1 CGPA > 4.0入左

咁都要打j? Asshole仔
入到港大再算啦

呢張野唔拎黎打j
咁拎嚟做乜

我睇怕你留黎當生火用ja 7頭

咁搶口做乜sin... = =

ching唔好咁串好喎

佢讀書讀到癲咗。。
體諒吓

想問下 呢三科點樣
Health, Technology and Society
Healthy Living
Thinking about Science

Healthy living

做咩喺校台個個post都見到你出現

好難

你廢啫

好似你咁囉

咁咪好靚仔

可唔可以講下大概係讀啲咩㗎？

Healthy living 有lecture 講bio 嘢 同food nutrition 差唔多
lecture 可以走堂 tutorial 講assignment gp project 唔難做
有個mid term 都係dse bio 已有知識
加油巴打

bio！？我冇讀過bio呀
咁其他嗰兩科呢
btw thx

只可以講art form workload唔大 grade ok靚

Arts and Life: A Journey of Appreciation and Creation

Histories, Societies and Identities: Connecting the Past to the Present

In Dialogue with Humanity

Renewal and Regeneration: China Facing the World

Representation of People in Popular Art Forms

想問下依5個邊個好D、或者幾個易D攞靚Grade

最底嗰個 前身應該係rpc 都幾靚

尋日大壓力左

咁Representation of people in popular art forms到底係讀啲咩

Arts and life既workload好大
要花好多心機先靚grade
同埋grpmate好重要
利申：A+

上lp睇outline啦
我未讀過

[black]有冇師兄師姐知In Dialogue With Politics伏唔伏？
小妹想揀但怕難拎高grade 所以想請教咁多位[/black]

lecturer話伏到pk 上年拎A嘅人極少原本我都想揀 但最後都係放棄

屌我岩岩submit左 有冇得改

好似冇 year2加油啦

唯有係咁
Btw師兄你係問邊個lecturer?

Lecture唔派 notes

Sem2嘅add drop period可以轉到

thankyou

Health technology and society伏到喊 份assignment好難

humanity個project淨係拍段片就ok 唔洗present ，workload又唔大得2份assignment ，輕鬆拎左靚grade

分析歌詞或者電影啊個啲 其實讀得好開心

派龜派到傻Wo
識親嘅都A range
啲essay份份都派到8，90分喎

睇錯左
以為humanity
當我冇講過

發夢發到書都唔識讀點搞

30% similarity

有無ching讀health technology and society 可唔可以講下篇文講緊咩

我42%
Reference 同 cover page 已經25%

cover page同啲人名highlight哂

唔洗明佢講咩㗎 assignment全部都唔關事

我57% 佢highlight曬我個cover page 個三篇嘢開頭個reference 同人名

diu no resubmit

有無讀依科嘅手足

Eric lai屎嚟

Ching做左幾耐 我依家先開始睇

禮拜四開始做
鳩下鳩下做到今日

marketing份individual assignment係lecture 5交定17號交？

講緊邊份？

有
Google咗一大輪都唔明up乜 可能係我冇慧根

eap2

儲定錢retake啦
1cr 2000$

星期二交 而家都未睇得明

今日十點交 仲未做完

同問，想死

咸了

射波！

ching你可唔可以講下你點理解篇文

射咗……

有冇得resubmit

上堂

就係冇得resubmit先刺激

我覺得咁樣真係好弱智
我好驚呀

我喺最後嗰7個point揀咗兩個嚟寫
我嘅理解係 作者講點解工程師要負責任

Ching你有無搵source reference 定係用自己嘅exampld就得

想讀多一次space

屌好想快D落番地球

佢話最好最好有reference
我就係冇 是鳩但寫咗啲上去求佢賜個b+比我

我到而家都未諗好點寫 不過應該好似你咁揀兩個agree然後elaborate佢

仲有時間又想高分就搵下reference 抄啦 鳩吹冇好下場

佢超正

Space係避風港嚟

Aviation safety awareness 嗰科gg鳥

咁我是但去google scholar搵下有無相關嘅可以參考下 聽日五點交 諗住今晚熬夜拆點佢 thanks ching

好痛苦 好驚有咩差錯落唔番地球

有冇source牙 霞b

做緊eap 一舊雲

我eap上個禮拜就deadline左 好彩我嗰班嘅人同我一樣都係deadline fighter 9下9下做 最主要唔好錯apa format就得

Eap係成篇文summary定求其揀part summary?

揀1-2頁summarize

淨係俾真絲

禾系

禾地都系有J絲打

ching你係咪揀兩個作者點反駁嘅point 然後寫點解同意作者反駁

（VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

係掛 都係同意作者

想問下tbc係邊間分校？

to be confirmed

cgpa 3.72 喺咪有獎學金？

爆4先有？？

dse 17 分
2個sem cgpa 3.72
去二樓拎form? 求解thx

冇準則 爆4都可以冇

等畢業頒獎典禮先派？
thx u first

你有冇收過通知啊 有會打比你叫你面試咁
24/10個典禮會叫你去
之後先填form 二月派錢

AENG year 1 Scientific and Tech literacy ，Sem 2 5揀1，有邊科係伏？global tech 好嗎

唔好jer人

GTC > All

thx ching
我今年先years 2

唔關事 個典禮唔係for你畢業
你有得攞獎學金就會叫你去
一定要係今年讀Year2先有
即係唔可以year 1就quit左入u
但唔太關gpa事 3.5以上都可以有機會有
好似話主要睇lecturer推薦

GTC 係指global technology?

yes

oic 感激你咁詳盡解釋比我聽

想問搭巴士返學要喺邊個站落

德福花園

鬼知你搭咩車

Why?
Ps:workload唔大,俾分超鬆

點解長期有條友感得閒係咪都腐皮

個個po都有

我想問space個退學手續係點？

做乜嘢呀，有咩問題我地幫你諗下

自己走去讀埋啲垃圾科，好似完全冇乜出路。搞到自己好頹廢，情緒又有問題。唔敢同老母講退學，想自己偷偷地退

btw多謝關心

如果真係想退 myfuture 有個係話退學既
不過我覺得如果你堅持到就真係 至少有個ad/hd 學位渣住好d

係呀，你hea讀埋佢揸住張沙紙先啦

如果我自己去搞退學，校方會唔會打電話通知我老母。

唔會
我上年quit咗今個sem再trans科
成件事老母都唔知
不過你咁大個人做野應該係對自己負責任

CCCU4038 伏到pk

辛苦手足了 加油

辛苦了

加油呀手足

幾時會再攪 我帶gear join

其實係咪係咁宜背下ppt就過到3？
開學到依家都未正經上過堂

係 其實唔洗溫書

但個lecture又俾左勁多reading我哋
唔知睇唔睇好

講真唔洗理 廢柴先睇
好似你咁出色其實可以留返比有需要既人

Year 1真係要出盡力爆
大家都係垃圾 勤力少少就高gdp

Senior entry 嘅話係my future個create university record到揀Year 2 of 2-year 定3-year?

有冇人答到

Year 3 of 4 years program
Top up就 year1 of 2 years program

唉 好頹 而家都係諗住hea下hea下無風無浪咁過算

明明好多野要做但無動力

屌 5個quiz連住
點玩

鳩下鳩下求個pass咪算

真！
訓教算了

是 一諗到今個sem要3.8先穩三大 但是但考唔太差就可以八大就無咩動力

走唔到嘅話打算讀I大算

其實依幾個月真係同我講喺香港讀邊間u都差唔多 有沙紙就得 反正香港都死硬

無力感
而家都係靠精神鴉片頂住

即係睇佢個programme係幾多年再睇自己報year幾？

Yes

唔該曬Ching

星期二12點嗌果陣係咪有NDS踩場？

5樓上緊堂嗰個唔好上堂覆連登啦

上堂玩電話得罪你牙

有冇人知Sam Lam嘅email address?

會記缺點

有冇人8月頭收過信話會有入學獎學金 但係冇收過電話要去25號個頒獎典禮架

係咪林森?

畢業想考警察會唔會有影響

有無人讀
Histories, Societies and Identities: Connecting the Past to the Present
呢科？？有問題想問感謝🙏

有大過先考到

竟然有野問
你邊個教

條友仔都幾好人
我yr 1走到可能係靠佢封信

獎學金！好想要

可5可以tg 傾下

sumlam@hkuspace.hku.hk

Email都通知埋改左24號晚
你地interview果陣衰咩

唔係喎 入學獎學金未必關事
冇野了 可能遲啲會通知

收過信同電話 但冇收過email

Science有邊科係無咁伏